荃灣間沛公甜品執咗?

仲有無其他分店?

旺角果間又執埋

時代廣場後面 今日先買黎

尖嘴個間都執埋左

上過佢地FB, 係有D 地區擺檔 同仲有銅鑼灣分店 賣佢地產品
仲話暑假前會係荃灣開番分店

係咪真係會喺荃灣開返?

個名好撚柒

咁咩名先唔撚柒?

食過一次呢間嘢
除咗千層班戟之外其他都伏伏哋
執咗佢啱喇

轉左去屋邨商場擺檔賣千層pancake同布甸下話成日見到

就係食千層班戟

係荃灣住咗咁多年 次次經過呢間嘢都唔會入去
咁就執咗

整到d野咁肉酸邊個想買
見過係蛋糕上面揤左生日快樂加個笑臉
見到唔都唔開胃